男女角色調轉

第一次開post, 分享下呻下，非gay, 插嘅唔好插得咁大力高抬貴手

同初戀女朋友拍拖七個月...發現男女角色好似調轉咗咁
正常應該係男朋友打機唔理個女朋友，女朋友鐘意影個男朋友相鐘意瘋狂post 佢、宣示下主權。
但係現實係我鐘意影佢相鐘意post 佢，反而係佢掛住打啲手機遊戲有時唔理我

其實女仔係咪唔鐘意啲男仔咁痴身太細心...
雖然呢個男女關係調轉咗都冇咩大影響，但其實心底裡都好希望個女朋友上心啲